估唔到今次個中國肺炎係招七傷拳

打撚到美國

中國：我要打十個

中國冇傷
股票GOGOGO

贏國又贏